Pokefi 5G

有Pokefi 可靠程度有何評語？

試過去東京可以成日都收唔到
方便係方便，但一年去得幾次旅行我就覺得免啦
機師空姐空少長期飛都可考慮，因為Top-Up都唔平

多謝

我唔係成日去旅行，一年最多2，3次
覺得幾好用喎
買左5gb又唔會過期 用唔哂下次用都得

首先你要有5G電話

要埋呢類pocket wifi要成日飛 用得多先值
少用又要帶舊野出街只會覺得煩